fgo畀狗挽 完。

垃圾之中嘅垃圾
屎之中嘅屎
再唔出月gay我上門打能死耐衰

g持

我真心的

你班食屎狗唔好出黎丟人現眼OK?

我錯了嗎

2019年啦仲玩fgo

明明有我大豬bf玩

唔好玩囉=.=

汪!

爆死？

fgo狗

決戰 星之古戰場

唔玩手機嘢了 心好累

真 最近執左隻玩左3年既驚

執左就執左 乜都無 肝得咁辛苦 打餐飽乜都無留低

只有無盡空虛

隻game都就執 唔啹咪唔好玩= =

好喔

g持月gay！！！！！

又本來消磨時間變咗重緊要過功課 但係我做功課重有趣過隻game 唔玩了 以後都唔玩了

ching咁上心做咩

Gintama?

脫離苦海 唔使做狗畀營運撚

Pc online

唉

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

對唔住各位動物台手足，我即刻捉翻佢入去

捉佢人道毀滅